其實讓車唔係問題，問題係

明明行緊大路 為左讓人小路出
收油收死曬後面
小路個個你老襟？

利申：平時巴士小巴打燈出站必讓

咁你唔cut 出快線走人？

上次見架 S Class 收到勁慢閃埋燈都唔敢出

西沙點cut
爬頭cut雙白3分穩袋

前幾日先遇到個P牌又出又唔出最後凸小小出嚟

who knows

依樣又係好黑人憎

例子姐

大路就咪鬼讓細路啦，反而係巴士就應該讓